★股票是否提取實物比較安全？

老貓科技？

攞實物要手續費 你俾得起？

有息派提實物就話慳啲手續費，唔使益銀行證券行，老貓科技1478撚毛都冇條，老貓U 等drop to zero先去提取實物股票，拎去抆屎喇